想買唇膏/唇彩畀女友，應該代購？

諗住落ysl,dior,amarni 個啲鋪頭買，但朋友話上網買好啲，巴絲有冇網推介？

點解要上網？
落去有得試仲快...

一係試完再上網買
上網有時會平啲